成班loser一個高登都捍衛唔到係度圍爐打飛機

你地連一個forum 都守唔住呀 🌝
比五毛攻佔左就話唔上 有新平台就狗衝
咁若果哩度又淪陷咁又走喇wo
淨係識得坐享其成
有冇寫信屌林祖舜老母呀
有冇放雷伏鳩d五毛呀

抗爭都唔敢做
淨係哩個懦弱既心態
你地唔配獨立 唔配建國呀

寫信有撚用咩
等同依家遊行示威一樣
對極權係無撚用

而家咪抗爭 建國囉

寫信你都講得出

等我又扑多條柒先～嘻嘻～

守乜撚野 你當高登=香港？

On9
點解要捍衛一個由畜生管理既論壇？

你沖上去斬鳩林早洩囉咁叻

開post者=建設民主中國

嚴格黎講高登係屬於林早洩間公司，捍衛黎幫人搵錢咩

點解要捍衛高登？高登最大嘅資產係一班巴絲，冇呢班巴絲高登有撚人上，有撚價值咩，要捍衛都係高登捍衛我地

捍衛？趕得走早洩咩

高登個手機Apps真係差到冇人有
速度慢唔使再多講，
竟然可以無得set字體大細，
我用iPhone SE真係睇到想死

而加國都建撚埋啦

仲同你守衛高登

頂 本來想開係波台 但係去左時事台 大家當無睇過ok?

一間餐廳個廚整舊屎出黎俾客食
個老細又冇所謂照樣擺碟屎上你張台叫你食
點知個話唔得我點都要幫襯你我要捍衛自己碟意粉
以後食過好好味架 我唔走呀

人唔笑狗都吠

一間餐廳個廚整舊屎出黎俾客食
個老細又冇所謂照樣擺碟屎上你張台叫你食
點知個客話唔得我點都要幫襯你我要捍衛自己碟意粉
以後食過好好味架 我唔走呀

人唔笑狗都吠